\begin{multicols}{2}

  \begin{center}
  \includegraphics[scale=0.5]{3EvalThales02b.png}
  \end{center}
  
  \columnbreak
  
  J'ai réparé ma table à repasser.
  
  Le dessin ci-contre est un schéma de la table que j'ai obtenue (les dimensions sont en cm).\\
  
  Les points B, E et C sont alignés ainsi que les points A, E et D.
  
  AE=45 cm ; EB= 31,2 cm ; ED=75 cm ; EC=52 cm.
  
  \medskip

  
  \end{multicols}
  
  
  Ma table est-elle horizontale ?\\ Justifier la réponse.

  \Thales[Reciproque]{EABDC}{75}{45}{52}{31.2}{1}{10}

